由今日開始，不再為五大訴求而活

係呢個麻木不仁既政權下，香港人唔會有好日子過，五大訴求冇一個正面處理，強姦，黑社會，開槍，完全就係希魔毛魔既手法。

香港人仲講咩五大訴求？

香港獨立！